岩岩買左部notebook，要唔要裝防毒？

之前個部裝完冇update過都係咁用，好似冇乜事

依家仲要唔要？我會上網睇銀行同買野

裝360

豬嘴？

唔好裝支那野
同主動下載並安裝病毒冇咩分別

搞到我岩岩google

有邊隻防毒好

最近黑警成日放催淚煙，我好驚我台電腦唔小心入咗山埃
呢個建議裝

裝Linux

裝linux